如果杜sir啲電影 轉晒荷里活演員 有邊個夾到個feel??

黑社會鄧伯 羅拔迪尼路做
又係睇嚟好和善
但依然想控制晒啲嘢

槍火阿來 Matthew McConaughey
個格都幾撚似
又係可以火爆+癲癲地

李安納度做神探入面既劉青雲

基本上搵高安兄弟啲cast就得
John Turturro = 鎮宇
Jeff Bridges = 秋生
John Goodman = 林雪
George Clooney = 卡士蘭
Steve Buscemi = Benz雄